傳無綫將加碼《開心大綜藝》至兩小時 對撼 ViuTV首個音樂頒獎禮

無綫全新綜藝節目《開心大綜藝》上星期首播，節目係曾志偉回歸後首個重磅綜藝節目，首集播出後觀眾有讚亦有彈，而身為首席創意官嘅王祖藍，在直播後接受訪問時，表示「希望以開放態度，可以嬉笑怒罵一點，望無綫有新嘅改革。」

《開心大綜藝》既然肩負重任，面對ViuTV周日（18日）將舉行首個音樂頒獎禮《Chill Club推介榜 年度推介20/21》，有傳無綫準備將《開心大綜藝》由原先一小時加碼至兩小時，實行加重料用作對撼。雖然曾志偉曾直言「友台僅得約4點收視，加上節目題材亦較為偏門，只可以與J2作比較而非翡翠台對手」，但有傳當得知ViuTV有意邀陳奕迅出席18號頒獎禮後，曾打算搶頭啖湯，請Eason現身首集《開心大綜藝》，唯最後Eason拒絕了兩邊的邀請。明確地顯示新電視台大戰將愈來愈精彩。

不過對於有關加時嘅傳聞，身為《開心大綜藝》主持人之一嘅林盛斌接受《香港01》訪問時，就表示：「完全冇聽過，不過就算加，其實應該同上一集一樣，主持人都係一日綵排，一日on show，其他有表演環節嘅同事就可能要排多啲時間。」TVB肯變，對觀眾一定有好處。

收皮啦TVB戇鳩節目

播2個鐘垃圾節目

哦

咁呀?
咁要開返部電視睇 viutv 喇
多謝曲線宣傳

CCTVB 繼續咁做幾好吖

又話j2? 使乜加碼呀咁

同30年前老爺起亞視果陣節目
有乜分別執咗佢啦

扮藍潔瑛定習近平？

一集一粒鐘扮一次姜 b
兩粒鐘扮夠兩次

投票先

我係viu 聽到真係開心呀

扮侵侵

你加至10個鐘都唔會有人睇架啦

係啦, 兩個鐘都唔夠呀, 要加夠四個鐘

支持呀 最好一至日都做兩粒鐘

唔好再拿疫情黎講， 冇人關心

做足24小時笨！

又話搞好樂壇
隔離台有頒獎典禮即刻變陣

應該叫viu 求其頒個垃圾獎俾菊梓橋

叫矮仔出黎拍大哥講話你要聽咪得囉

上集扮完777今集係咪扮維尼

WOW 咁有諗法啊

重播返上星期嗰集兩次得啦
反正會睇嗰D都係睇到人行行企企, 旁邊有一班人笑聲就會話好笑
有新意D 咪轉黑白, 左右反轉得啦, 大台嚟講咁算好突破, 支持呀

支持呀！咁好睇梗係加碼播夠四個鐘啦

好撚煩

好支持24小時播

wfc

Insanity: doing the same thing over and over again and expecting different results.

好撚中

諗起上次用機師空姐撼全民造星
去到第二日都唔見有網媒講邊個拎冠軍
折骨BEN就周圍都見到

未見過一間公司咁想收自己皮

今次會cover邊隊K-pop?

既然覺得咁好睇 不如加碼到全個黃金時間都播啦

執笠先兆來

點解唔喺J2播兩個鐘後生仔對憾呀

是但啦
第一集就吹到好大好似好勁咁吸引人睇姐
第二集？
咩幾廿年前歡樂今宵 咩年代呀
youtuber是但一個都屌打你啦

做通宵都無人睇啦

又扮女人扮兩個鐘？

廢老台快d執

講返點樣女藍xx過程，去自首過程我一定睇

Cctvb直接播2個鐘新聞咪得囉 咁多維穩費

播乜都唔柒睇

幾時扮習帝呀

至矮：因為JJ台仲多人睇過匪碎台
殺雞焉用牛刀

btw 天價喺CCTVB 落廣告真心on9
明明人地大把錢有黨照顧

最怕佢唔播耐啲

下?集? 玩埋立特選舉?
叫人唔好投票;)?

2021年仲睇電視

係囉 得4點收視又會有咁多廣告嘅？

連登同你推爆佢

TVB收皮啦

哪來的自信

睇左3分鐘 youtube個記者會
真心笑唔出 可能又扮女人
仲衰撚過以前

扮天安門我就睇

其實龜頭bob把聲真係好煩
冇料扮四條學人做主持

冇人想知cctvb點改節目

老周電視

屌你老母 港台嬉笑怒罵就要畀人cut 點解你唔駛道歉

點解驚訊就侮辱警隊，開心大綜藝就嬉笑怒罵娛樂大眾？

tvb幾時先俾人告國安法

用行動，禁止家人轉cctvb ,至少唔撚睇呢場垃圾

唔好啦

應叫 tvb 一姐菊梓橋唱2粒鐘對撼 viu 頒獎禮

音樂節目撼返音樂節目

正喎 第一個音樂節目

做到下世啦咁勁

支持

友台年度女歌手

佢到呢一刻都未明個Show 受唔受歡迎真係唔係睇有幾多點收視。

其實個世界變咗啦。死開D 啦 CCTVB。

咁撚醒既
不如播夠24h啦 咁咪收視x2400%

Viu tv果邊得2個鐘？唔夠喉喎

應該播足24小時

繼續扮女人2個鐘

不如至矮做24小時老周電視式直播啦

其實應該去信廣管局

撼條毛咩為咗鬥無啦啦調得一集嘅垃圾上嚟就諗住有得撼咩 連入面有邊個二打六叫咩名都唔知

的確係做2個鐘

佢點加 嗰日都一撚定係睇viu

魯生：最好7x24

pop team epic

播2個鐘AV好過啦

又扮女人扮兩個鐘

viu請到都唔好請新疆綿啦
過街老鼠，盞倒自己米

好似以前歡樂今宵咁
播埋星期一至五
每晚兩個鐘
咁大家就以後都可以專心睇viuTV

自殺

扮bts好似正啲

實比班fans屌到化

你睇下人哋隔離台啲劇先啦,垃圾tvb

幾時由6點播到12點

就算睇TVB嘅, 都頂唔順咁密集胡混弱智式搞笑, 應該唔夠一粒鐘都會轉去Viu

兩邊都唔睇

let them fight, i don't give a shit

比你加夠24 個鐘la不停播都唔撚吊你la

支持tvb繼續咁做

不過我就一定唔撚會睇

好！支持！
燒多啲錢早啲執

支持 應該做多22小時變24碼

扮藍潔瑛要比曾矮層強奸
好大犧牲

TVB有劇集自信 不吃viu tv的一套

音樂頒獎禮吸引好多喎

真係對撼？ 撼埋牆咋

我屋企有果個計收視個盒
黃金時間已全睇viu

扮維尼習大大我即刻支持

呢個應該收視率上升至少一倍

點樣有

加兩段粵劇比你啲target年齡層觀眾睇啦

淨係暖男都屌打啦

我老婆搞
見間公司問人有無想做
之後抽獎抽返黎

流行耆英五十年都兩個鐘呀

其實播返兩個鐘三日兩夜
先可能有得憾

睇左幾分鐘都覺得好尷尬
好似連啲嘉賓都覺得唔好玩咁

扮2個鐘女人

我睇二個鐘開心大發現都唔撚睇呢套垃圾

神功戲？

Call 返梁醒波上黎做

班耆英企半粒都腳軟啦，兩粒我諗失禁都似

好想睇祖藍，矮伯扮女人扮足4個鐘

好奇佢上星期收視幾多？

有冇gif版

多宣傳

係加就加到日日2個鐘啦

笑撚到仆街 以為有d咩絕世好橋

有無兩大年青人偶像蘇永康同forever cheap先？
無唔睇架

白做垃圾節目兩粒鐘

終於肯發力做野 雖然成個台口碑臭晒

真係老撚到懵撚左，
仲以為廿年前比老母霸住電視，就成家焗住一齊睇

我屋企老母習慣長開tvb ，但係冇人睇，個個自己電話/pad睇viu ，仲包括我老母自己

不如直接重播歡樂今宵算啦

搵個人
著維尼衫出嚟講嘢
扮到好似發表講話咁

跟住有人叫垃圾、揼佢
咁都有啲睇頭嘅

橋都畀埋你喇
創意官

193 講果百幾部電視其中之一

依家好似係1000個
唔係百幾個

上台掟壽包啦
包有話題性

之前聽到有2個有長者CARD既呀嬸話開心大綜藝幾好睇好好笑, 不過唔知佢地講咩....
其實鐘意睇TVB既人就係呢D LEVEL, 你俾咩佢睇到OK.

冇人睇加到十個鐘都係冇人睇

咁俾機會viutv

多謝TVB幫VIU宣傳

人地得4點收視，點解要咁「重本」

有撚用咩數碼年代仲用呢啲小眾落後計法

其實點先被選中

一萬個都冇用啦

而家hit個幾條YouTube 頻
放片1個鐘已經過萬view 啦

屌你老味，垃圾播24個鐘都係垃圾，唔會有改變架喎

老撚土到
播啲離地節目

叫曾志偉扮193 啦

兩邊都無興趣，要搞笑要聽歌上youtube好過

嬉笑怒罵既我想睇頭條新聞囉
食屎啦TVB

你播星爺可能都有人睇下

得果幾百部電視機
加夠10個鐘都冇人care㗎啦

幾好丫 支持
柒到兩粒鐘
完全atv化

好事嚟，不斷燒錢想翻身，但廣告收入cover唔到
不斷同現實對賭

我都支持TVB繼續做廢材, 唔可以執
一執7左viu就會變下一個。

只要tvb有咁奶共得咁奶共, 一直做柒事就啱, 觀眾自己會知咩事。

同埋點都要比個假想敵viu既。

用翠翠台撼 J2 咁浪費

TVB究竟幾時先明
就算佢有咩節目都好
ViuTV 幾廢都好
香港人都係唔撚會睇TVB

加到24個鐘都冇人睇啦 垃圾即係垃圾

再咁TVB會執架喇

謝偉峻：呼籲自殺是違法既

本來都唔知VIU有頒獎禮, 星期日留係屋企睇電視睇先

佢要自殺咪由佢囉

首席創意官 個名就無最有創意果個位

老實講垃圾TBB播周星馳戲分分鐘收視高過呢堆垃圾節目

珍
tvb 收皮，
肯定搞9 Viutv，然後捉mirror error 表忠

啱架啦，由佢繼續拎住幾百部電視打飛機啦

希望無線拍多d呢類型既節目。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
死快d

執柒咗佢啦

魚樂無窮loop

執笠指日可待

扮足兩個鐘 777

分兩個節目嚟做都可以冚到唔同觀眾層
兩個鐘做同一個節目諗嗰個真係天才

或者直接扮139
橫掂佢地都鐘意改人名

延長EYT係咪唔想勁歌冇人睇咋

企撚開啦cctvb
知唔知你個垃圾台仲衰撚過亞視
係黑撚人憎呀柒碌

真心笑撚左
以為有咩拎出黎迎戰咁把炮 原來係將個垃圾節目拖長一個鐘

播笑聲救地球算啦

Who fucking care?

其實點解唔重播歡樂今宵 粒粒皆星 會考慮下

TVB所謂綜藝節目就係批評政府
藍屍好應該抵制

上星期日不知幾多post講
點收皮

算鳩數啦屌

做一個鐘垃圾同做2個鐘垃圾有分別？

點解唔加咁可惜
cctvb要自掘墳墓唔通唔比佢做咩

分分鐘粵劇都好個佢哋D表演

逆宣傳，等人轉過去睇曬個頒獎禮
仲可以scan 印花拎曬佢哋啲獎品
用心良苦

睇大陸劇好過

一定睇viutv

冇，都係比d老野睇。

笑撚咗 認真好期待Viu 個chill club人人樂壇

歡樂今宵加長版

好似熊仔頭咁耷頭套 不過要耷曱甴頭套我先會睇

粵劇特朗普

以為播長啲就好睇啲？

不如24小時做 大綜藝未得囉
瘋狂對撼viutv

冇人知，亦都唔知幾耐會換機頂盒用戶，
反而民建聯民意調查都間唔中打黎住宅電話。

支持最好4個鐘

開心大發現D fd?

咁點解你唔轉台

開心大綜藝
個名“娘”到

希望放喺八點到十點平日播

tvb咁樣即係讓賽
第一集已經比人插到仆街，宜家仲要整兩個鐘

贊成

不如播足24個鐘
再搵黃祖藍扮女人比曾志偉強姦
咁應該有得贏

螳臂擋車，收檔啦

每星期扮一次2個鐘
你叫班老餅監製點揾咁多"時事題材"
果班老餅不問世事，最多睇下yahoo news

個電視嘅功能就係製造聲音比阿媽習慣舒適感
都冇人在意電視播緊咩

咪玩啦 搵鬼睇咩

比狗睇

咁點解唔轉台？

智障

而家TVB完全俾Viu拖住走
整啲節目出嚟係為咗打低對面
淨係呢啲點都已經中晒伏
反而對面無壓力做得好有Noise做得唔好都無咩所謂

叫藍祖黃扮關淑儀拎曾志偉個私生子出黎玩得唔得

扮咸濕倫暢談包二奶經都得

話之佢延長到廿個鐘
垃圾都唔會有人睇

樓主請Pin

麻煩大家唔好再幫開心大綜藝宣傳
個晚tvb幾膠都好
唔好係lihkg出post
見到tvb既post唔好幫推
你屌佢 踩佢節都幫緊tvb make noise

全日啦最怕tvb爭氣

兩個鐘太少
你播夠二十粒鐘啦

有人睇先算啦

咁點解轉台？

夠膽就咁播
你敢播我敢睇
唔敢我就返viutv 聽歌

唔啱就要打

可以佢哋鍾意自娛，或者比同温層嘅人睇呢，不過個班都無消費力，買廣告呢托咩！

人地比幾千買個大mon/電視都係想睇得舒服
有咩理由電視播cctvb聽聲
真係想睇嘅viu就靠手機mon睇咁on9

無聊一個鐘 同 無聊二個鐘 無咩分別

啲獎係點命名？最chill 男女歌手？

不如播王祖藍點同老婆扑野好過啦
矮仔屌高妹 應該仲搶收視

who care?

剩係個節目名已經夠柒

40碎後生仔

有無人覺得主要係因為tvb而家有陣娘味，如果你同班friend一齊，你睇tvb就好似睇亞視咁老土，所以真係播咩節目都搞唔掂

呢個真心抽得好好笑

搞到我特登搵埋viu幾點播頒獎禮

24小時丫嘛碌柒

Viu新節目講學神喎
Cctvb應該係開心大綜藝
搵愛將楊明立萬上去表演 踩9對台呀麻

橋都比撚埋你啦創意官

今次又扮邊個女人呀

等我醒個良計俾TVB
唔好再播啲老土到爆既膠show
即然都cover韓團
不如係大台直接重播返舊年韓國MAMA可能仲多人睇
隨時真係贏到收視

至矮祖藍疊埋一齊扮193

係咪有個叫牛大力

MAMA 舊年好似係viutv 播咗

9估 阮XX 扮花姐 6永扮193

咁播再舊少少囉

仲要係啲真係正嘅女先得

erm…… 我冇意見

搞咁多嘢，你重播家有囍事應該仲高收視

播濟公

diu 佢歲數除翻二都唔夠人哋後生

咪啊 唔想睇到星夢班垃圾
我要睇返啲高質嘅野

「收視得幾百部電視機，我哋不嬲都唔理。」

VIU明顯製作成本加重左好多

Tvb見招拆招咁對付viutv真係幾撚搞笑

搵一堆過氣既人用30年前思維去諗野

人生最大嘅問題就係覺得自己冇問題

新歡樂今宵加長版

noted with thanks

唔好睇嘅嘢做成晚都唔會有人睇

扮夠兩個鐘林鄭

「開心大綜藝」 個名本身已經好柒

吸呢d無消費力嘅廢老做觀眾
對廣告商黎講有撚用咩

口罩小姐呢d 擺到明low bud 既都有魯生坐係度
好明顯黎緊都係落重本打過

屌你出大招 想撼撚死viu咩
tvb有冇人性架

想要魚樂無窮

應該盡地一煲，放多啲錢落去開心大綜藝

理得你加到10個鐘啦
唔睇就唔睇㗎啦

「既然做一個鐘冇咩人睇⋯」

「唯有做兩個鐘希望多啲人睇啦！！」

屌你冇人睇就做幾撚耐都冇人睇架啦

唔撚柒會再畀機會CCTVB呀

王祖藍肯扮女人畀曾志偉強姦就諗諗啦

證明未撚搞得掂囉

重播十年前嘅港姐有冇得諗

屌你老味TVB，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《十兄弟》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊港姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇港姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆港姐啲質素幾得喎！正撚過口罩小姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「雙親係香港人」嘅中巴混血竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「中巴！中巴！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，中巴拎得個冠軍，亞軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「哈！冇咩理佢唔贏啦！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你前幾年冇睇咩？個選舉早幾年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番港姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2013」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，tvb係咁㗎啦！

屌你老母化西！tvb你有冇譜架？上年港姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係亞視嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

你咪播囉不過無人睇之嘛

冇人開 個御用打手new god都會開

TVB只會得慣性收視（default被廢老對上個次熄機睇TVb，下次開番電視冇人轉台就係TVb開著……）

viutv頒獎禮應該會收視急升

利申：連屋企廢老都話大綜藝好無聊

改漏最後果句

得兩個鐘點夠睇

加速死亡風味道

迷失十年？廿年都係睇緊果班人

你第一集都冇料到， 點頂人哋個節目

魚樂無窮

同亞視個開心大發現一樣
柒撚到

龍船裝狗屎

搵齊12條仔扮 mirror

林盛斌主持
即刻唔想睇

屌 做乜比條好橋cctvb

王祖藍可能覺得好有創意呢

咩戲？

對撼 tvb自己撼頭埋牆就有你份

膠人諗膠野 如果加長就得 你唔加夠24個鐘

垃圾加到十個鐘都係垃圾㗎啦，你哋明唔明呀

加多一個鍾扮維尼?

開心大綜藝
本身個名都令人唔想睇
又hea又娘又一浸亞視「開心大發現」味

反正冇廣告都唔會執
不如播夠四個鐘

半澤直樹 都幾出名咁都冇聽過？

幾時有魚樂無窮

唉，即刻佢認為「開心大綜藝」係work，所以先加碼
應該負評都唔好比佢，完全無視佢先啱

真係好開心大發現feel

哇 睇兩粒鐘想睇到我標尿咩

如果播夠24粒鐘咪天下無敵

兩邊都唔睇，我睇now足球賽事

搵人扮error 就岩啦

肥仔 - c君
Pk - 陸永
Dee - Dickson
3爺， 袁文傑

仲有條友叫李傑志笑撚死 港超球會傑志我就識

證明「4點」只係自我安慰
心入面震過貓王 (要用返個 old school term 襯返 )

大和田真係好鬼正

中彈老年團

真係估唔到呢句原本用嚟笑 ATV 嘅，而家會用到喺 TVB 度